(台測)雨傘學院 第1-2季

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1989年的一天，突然降生了四十三名嬰兒，他們的母親之間毫無關聯，而且在之前一天沒有任何懷孕的跡象。其中七名嬰兒由億萬富翁實業家雷吉納爾德·哈格里維斯爵士領養，爵士創建了雨傘學院，為「孩子們」做好拯救世界的準備。但事情並沒有按計劃進行，在孩子們十幾歲的時候，這個家庭破裂了，整個團隊解散。當前，六名子女在獲悉爵士神秘死亡之後重聚，路德、迪亞哥、艾莉森、克勞斯、凡妮亞和「五號」一起解開養父死亡之謎。但由於他們的個性和能力各不相同，這個重組家庭再次面臨分崩離析，另外還有即將來臨的世界末日……

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

呢套垃圾
人生其中一個最錯既決定就係追過呢套垃圾

出左啦

即晚睇哂第二季

睇完第二季，有少少情節抄韓劇

張力少過第一季好多

永遠時空旅行